var e=Object.defineProperty,a=Object.prototype.hasOwnProperty,i=Object.getOwnPropertySymbols,t=Object.prototype.propertyIsEnumerable,n=(a,i,t)=>i in a?e(a,i,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:t}):a[i]=t;import{_ as o}from"./certificate.b584aa60.js";import{g as s,e as r,o as l,c as u,a as d,t as c,j as p,F as m,h,b,i as k,f as g,d as y}from"./index.46ef241a.js";import"./vendor.7b91652a.js";const V=[{question:"1. Masuknya udara dari atmosfer sampai ke alveolus disebut ?",choices:["Difusi","Transportasi","Metabolisme","Ventilasi","Oxygenasi"],rightAnswer:"Ventilasi"},{question:"2. Sisa udara terdapat pada paru- paru dan masih berperan dalam proses pernafasan adalah:",choices:["PEEP","Tracheal pressure","FRC","Total capacity","Residual capacity"],rightAnswer:"FRC"},{question:"3. Proses perpindahan udara dari alveolus ke kapiler adalah ;",choices:["Shiffting","Diffusi","Transportasi","Oxygenasi","Metabolisme"],rightAnswer:"Diffusi"},{question:"4.Bila pemeriksaan laboratorium menunjukan hasil sebagai berikut : Ph 7,25 PCO2 85 MmHg, PO2 45 MmHg, BE -1 maka kemungkinan pasien dalam kondisi :",choices:["Metabolic Acidity","Respiratoric Alkalosis","Respiratoric Acidity","Metabolic alkalosis","Normal"],rightAnswer:"Respiratoric Acidity"},{question:"5.Hasil Laboratorium darah sebagai berikut :pH : 7,59 (naik) Alkalosis ,PaO2 : 89 mmHg (normal), PaCO2 : 30 mmHg (turun) Alkalosis Respiratorik, HCO3  : 24 mEq/L (normal), BE : +3 (naik) Alkalosis, SaO2 : 96% (normal) darah arteri",choices:["Alkalosis respiratorik belum terkompensasi (akut)","Asidosis respiratorik","Alkalosis metabolik terkompensasi","Acidosis metabolik belum terkompensasi","Alkalosis respiratorik terkompensasi"],rightAnswer:"Alkalosis respiratorik belum terkompensasi (akut)"},{question:"6.Jika kita melakukan setting ventilator dan parameter yang di atur adalah Indeks pressure Level, Respirasi Rate, PEEP, FiO2, E:I Ratio. Maka mode yang dipakai adalah :",choices:["CMV (Controlled Mechanical Ventilation) ","ACV ( Assist Control Ventilation) ","SIMV (Synchronized intermittent Mandatory ventilation) ","PSV ( Pressure Support Ventilation) ","PCV ( Pressure Controlled Ventilation) "],rightAnswer:"PCV ( Pressure Controlled Ventilation) "},{question:"7.Setiap ada usaha nafas dari pasien akan terjadi tekanan negative intratorakal  dan akan merangsang ventilator  memberikan bantuan nafas , Hal ini Terjadi pada mode ventilator :",choices:["CMV (Controlled Mechanical Ventilation) ","ACV ( Assist Control Ventilation) ","SIMV (Synchronized intermittent Mandatory ventilation) ","PSV ( Pressure Support Ventilation) ","PCV ( Pressure Controlled Ventilation) "],rightAnswer:"CMV (Controlled Mechanical Ventilation) "},{question:"8.Parameter yang di setting pada mode volume control / CMV adalah dibawah ini, Kecuali :",choices:["Tidal Volume","Frekwensi Napas","PEEP","Level PS","FiO2"],rightAnswer:"Level PS"},{question:"9.Volume tidal dan Respirasi Rate dari ventilator  (sisanya Respirasi Rate pasien nafas sendiri). adalah terjadi pada mode ventilator ?",choices:["CMV (Controlled Mechanical Ventilation) ","ACV ( Assist Control Ventilation) ","SIMV (Synchronized intermittent Mandatory ventilation) ","PSV ( Pressure Support Ventilation) ","PCV ( Pressure Controlled Ventilation) "],rightAnswer:"SIMV (Synchronized intermittent Mandatory ventilation) "},{question:"10.Setiap inspirasi pasien diberi tambahan tekanan positif dari ventilator berdasarkan triger : tekanan negative yang diciptakan oleh pasien saat nafas spontan . adalah terjadi pada mode ventilator ?",choices:["CMV (Controlled Mechanical Ventilation) ","ACV ( Assist Control Ventilation) ","SIMV (Synchronized intermittent Mandatory ventilation) ","PSV ( Pressure Support Ventilation) ","PCV ( Pressure Controlled Ventilation) "],rightAnswer:"PSV ( Pressure Support Ventilation) "}],f={components:{TheCertificate:o},data:()=>({questions:V,score:0,questionIndex:0,question:V[0],answer:""}),computed:{isPreTest:()=>"1"===s().query.pre},methods:{submit(){const{answer:e,question:o,questions:s,questionIndex:r}=this;e===o.rightAnswer?(this.score++,console.log("bener")):console.log("salah"),r<s.length&&(this.questionIndex++,this.question=((e,o)=>{for(var s in o||(o={}))a.call(o,s)&&n(e,s,o[s]);if(i)for(var s of i(o))t.call(o,s)&&n(e,s,o[s]);return e})({},s[this.questionIndex]))},restart(){this.question=V[0],this.answer="",this.questionIndex=0,this.score=0}}},P={key:0,class:"mb-2"},v=d("br",null,null,-1),w=d("br",null,null,-1),C=g(" Lewati dan Mulai Pembelajaran "),A={key:1},M=d("br",null,null,-1),q={key:0},S=g(" Mulai Pembelajaran "),x={key:1};f.render=function(e,a,i,t,n,o){const s=r("RouterLink"),V=r("TheCertificate");return l(),u("form",null,[n.questionIndex<n.questions.length?(l(),u("div",P,[d("label",null,c(n.question.question),1),n.question.img?(l(),u("img",{key:0,src:n.question.img},null,8,["src"])):p("",!0),(l(!0),u(m,null,h(n.question.choices,(e=>(l(),u("div",{key:e},[b(d("input",{type:"radio",name:"choice","onUpdate:modelValue":a[1]||(a[1]=e=>n.answer=e),value:e},null,8,["value"]),[[k,n.answer]]),g(" "+c(e),1)])))),128)),d("button",{type:"button",onClick:a[2]||(a[2]=(...e)=>o.submit&&o.submit(...e)),class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-blue-500 border border-transparent rounded-md active:bg-blue-500 hover:bg-blue-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-blue"},"Lanjut"),v,w,o.isPreTest?(l(),u(s,{key:1,to:"/cours/module5",class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-yellow-500 border border-transparent rounded-md active:bg-yellow-500 hover:bg-yellow-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-yellow"},{default:y((()=>[C])),_:1})):p("",!0)])):(l(),u("div",A,[d("p",null,[d("strong",null,"Skor: "+c(n.score),1)]),d("button",{type:"button",onClick:a[3]||(a[3]=(...e)=>o.restart&&o.restart(...e)),class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-yellow-500 border border-transparent rounded-md active:bg-yellow-500 hover:bg-yellow-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-yellow"},"Ulangi"),M,o.isPreTest?(l(),u("div",q,[d(s,{to:"/cours/module5",class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-blue-500 border border-transparent rounded-md active:bg-blue-500 hover:bg-blue-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-blue"},{default:y((()=>[S])),_:1})])):(l(),u("div",x,[n.score>=7?(l(),u(V,{key:0,module:"KERJA VENTILASI MEKANIK"})):p("",!0)]))]))])};export default f;
